依家啲00後成日扮老屎忽好黑人憎

聽張敬軒以為自己好老?你只係一個垃圾00後咋

利申:90後

係時候鬥班00後了

我冇話好老 只係翻pt有d學生成日扮到好成熟咁 屌尻同學仔聽韓狗歌

屌鳩韓狗歌有咩問題
90同00後一樣咁垃圾

只准州官放火 不准百姓點燈

我冇話有問題 只係睇唔過眼咁寸

死妹釘
幾時屌人聽韓狗都要講資格

嗰條00後粉皮屌人聽韓狗歌原來自己都聽

韓狗人人得而屌之